
                      Entretenida sin más, la banda sonora no transmite nada (eché de menos la introducción y el tema de krypton). Superman vive atormentado, casi depresivo. Las escenas van dando saltos en el tiempo y hay que pegarlas con superglue. La muerte de Jonathan Kent es ridícula. Se salvan jor-el y Jonathan kent, el resto de personajes pasan sin pena ni gloria. Aun así es mucho mejor que returns, pero inferior a las dos primeras.
        
            